美孚巴士總站大量人舉牌支持二十三條立法

撘巴士睇到，不過得幾隻

大量？

毅進制